有冇巴打兩側頭髮位會樹起？

頭髮一長就會樹起

點搞

有 因為頭髮硬

做激光脫毛

有 次次剪頭髮都要鏟青 唔係好快又要剪

通常坐係度瞓唔會瞓床

通常冬天比較嚴重

一係留到好長 一係剷

春夏春冬都好嚴重

我都係 一長就彈起哂

有冇做salon巴打教路